癌病月娥瀨屎，共產黨用中聯辦泯屎

屌你，標題黨！

做乜鳩

Sor, 睇錯，以為你話淋病生癌

牠偽名

畜生